FIFA19 Ultimate Team討論區 (218) Post唔一定要開 雷斯一定要做

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

1001屌你老母

笑死

想問下 老母 唔係upgrade左咩？ 定futbin fake左？

原來琴日尼恩高蘭有入波張OTW有機？

雷斯無可能唔做

其實呢到有幾多人中左prime icon moment

多謝頭先位巴打點醒, 做左電欺, 開埋包$1都唔洗仲有賺

見成30分鐘無人開,我又開左個

用巴打呢個啦

好似得一位

雷斯勁過89 blanc?

EA真係識搵錢

辛苦巴打
大家都等緊佢

icon都難中啦....EA

#1001 GoodLuck • 10:42:04雷斯無可能唔做

專登追返上個post睇邊條友仔唔開post

The Boi都諗緊89 Blanc換電欺
睇落數據上贏曬
等Sam哥出報告

唔明點解D人推到隻if lala成60000蚊
明明唔一定升 升一點都唔值
有貨快D走喇

94 reus

沈日有隻93大簡 唔駛200萬
好後悔無買
好似無乜Lighting round咁 隻隻prime moment都貴到仆街

本身用緊列卡特+rio
睇stat 都諗緊用luiz + rio 應該可以唔使再理條後防
所以睇下大家有冇食評

想問下大家平時多數會點處理D 81~83閃金硬吹?
積存左大量係度

做乜都好似好雞肋咁

呢幾日又唔知會出咩呃錢呢

留係到做sbc

83我都仲會留 81,82我會求其做repeatable sbc清咗佢

duplicate既掉去transfer list,再中第二張硬吹就拎去做upgrade

其實雷斯真係唔洗等咩食評 因為真係好撚勁
最主要佢英超 實在太易夾chem

雷斯根本係e巴 唔做就後悔系列
有對過雷斯就知幾屈

94reus 如果係icon任連應該至少2.m

2.5

電欺 個模組仲屈過vvd , d auto block 又係屈

星期日wl打到11win跟住去街，
返到屋企訓左無打

嗰時個仼800k
早知做佢好過做老二呢啲垃圾

其實唔係用爆機卡基本一定要做
又依連chem 又高大 又快 係體力低（正常cb打到120分鐘都夠用）
我用toty vvd換雷斯 係防守方面差唔多 又頂得又搶得 重點平好多
真係唔做後悔（除非仆街ea又出隻更勁既fb）
我無做ibar後悔都黎唔切
雷斯堅勁 唔洗食評

做完d upgrade經常性出番交嗰11件其中1~2件比你

如果做prime icon嗰個11人金唔駛有2隻if就好
可以求其做

RB係咪無人選了

呀諾

Lala

見個個吹奏又整下先

雷斯係咪好抵做 做黎換熱山好無

得8chem azp😂

見到咁多位巴打意見 做左佢先

walker夠做

抽抽埋埋啲垃圾85以上紅卡
過氣sbc卡 再買少少都唔係用好多錢做
堅抵屌

有冇巴打記得嗰時FB casillas成本幾多？其實無認真用過佢，但個個講到佢咁垃圾，諗緊祭佢拉rating做電欺。。。

荷甲新左閘點睇
唔計icon 有冇力挑戰top5左閘?

Arnold,Aurier,Walker

琴日清倉賣哂84-88既卡由60k變咗做1m

要車仔得azp

巴打靚抽

我都俾左個like個title

話說啲sbc又要用totw但fut champion又唔計。。。
啲紅卡無撚用

遲d又會有一d人後悔無做電欺

不嬲都唔計㗎啦

d廢84,85紅卡當普金用拉rating幾好用

本身差隻cam 同中堅 諗住入puyol夾廢托再入st son
而家個個都吹奏雷斯搞到心郁 但就要變7chem 廢托 同埋又多隻untrade
巴打點睇

要放左包皮/夏神先夠錢做電欺
係咪真係咁做得過

入場打4231 neymar cam son lam

電欺過咗就無
可能抽中好野再買返

係得futmas果期有幾個sbc 紅卡可以當totw

80幾k 再有80k pack 送

個用totw入波既週任，有冇人試過紅卡計唔計？

頂贏阿朗伊巴古烈治

英超防中
簡迪搭白簡/普巴邊隻好
巴西左閘stay back多邊隻好

見大家吹奏電欺想整整佢

肯定唔會計,佢寫明要totw

紅卡叫champion card

試過用簡迪搭白簡
對面兩隻高防中中場就比人頂死哂
係搶得值真係唔夠高....

*但唔夠高

sandro 攻就toty marcelo

其實隻89 blanc 係咪真係唔需要上prime ?

點解Potm Sancho冇升？

賣列卡特同DDG有1m budget, 應該upgrade邊個位好？

用緊

咁樣普巴都夠頂

我會揀prime,依家出左雷斯,佢張卡插到1m, middle仲要840k,差果10零萬但再勁d

今晚番去試下隻電欺先

睇stats 兩張野好似無分別咁
Maybe prime,大隻少少，middle 靈活少少？

咪用施治啦,呢隻絕對係我今集用過最廢既龍

同普金adan, neto果d差唔多level

雖然成80k本，但擺喺度唔用都冇價值，祭咗換隻用得著嘅好似啱數d，thanks bro

thx，成隊得隻IF包皮，打黎打去差3場

屌ea快手winter upgrade啦
有d肥料卡大機會升但未up到 隻luiz又就到 逼人另外再買人

無乜大分別係真,唔上都ok

我強逼症覺得差些少先咁講

講開嗰個週任 再望下自己隊波
全部彩色咭但一隻IF都無

今個禮拜成功戎甩一半WL

點計都唔夠錢整雷斯，惟有認命用隻跌晒價嘅普金拉莫斯

Ben yen 轉 socrates

原來1001 左
岩岩開緊會sor

btw 雷斯一定要做

我都係

放棄唔做個週任,反正又係抽到垃圾otw card

你隻普巴神級

白簡黑簡掉位 白簡full chem?

普巴真係好勁 好有壓迫力

對住佢好難傳直線

唔做啦 趁唔係WL就放棄下fifa
過番下d普通人嘅生活

開會就專心啲開會啦

入場除左世三 全部full chem
普巴勁到仆街

祭垃圾cech 換返ddg

Baby Best 掂唔掂 850k 可以買到想試下

淨係夠錢買sif

好好用

大家覺得如果之後會出毛盟sbc
除左要祭本身隻prime之外 仲駛唔駛再食icon?

大家覺得全game最好用嘅右閘係邊個

有無人知點解多仔個sancho無upgrade？

Good

本來諗住轉 sif pogba 先，但見到 baby best 咁平想買佢先

Sam哥而家淨係14場gold3算？

想問下咁多位巴打應該點執 好唔好+錢將vvd變普金88

買左隻if goretzka做隻baby gullit後備
隻gullit次次60分鐘就無哂力真係好on9

用疤狗趕14WIN 而家7WIN
打夠14就黎街食飯
入黎傾下計

本身有卡唔洗錢，諗住試下，好似真係麻麻地，所以DDG都未賣

Witsel升完好似仲勁

今星期17/25.. ddg換左cech, middle列卡特換左prime bobby moore..戰績一樣咁滯

由Alisson轉ddg真係另一個境界
救咗我好多場
仲有雷斯真係勁到癲 識自動波tackle

升完級既Witsel同隻SBC Delaney
諗緊用41212(2)
Lewan + Werner
Reus
Delaney + Goretzka
Witsel
定係用 4231
Lewan
Reus + Havertz
Goretzka
Delaney + Witsel

好後悔upgrade 前放左uefa witsel

琴日打WL已經見到好多雷斯

想問下個隻86cdm好唔好用
諗緊換vardy定佢

有冇巴打入左if havertz黎炒
係咪等佢改price range先放 ？

OTW Mahrez 跌到200k係咩事

唔好意思，想確認一下橙卡係咪otw升級版
即係唔局限卡tote

好大隻好頂得 volley唔錯 我覺得可以同普金普巴一戰

打回原形
之前吹會upgrade
今年都冇踢過正選

屌你老母⋯

91感覺射波勁過未升果陣好多

Prime 列卡特有冇食評？
有Baby Icon 抵唔抵做？

if本身升得多 新普金唔夠79又冇數值追到if就冇得升 唔同以前咁一定要跟rating咁升

Arias轉walker算唔算好左

好一般炸喎 冇咁靈活又冇咁勁射波

佢冇吹過啦 h2h冇郁過ovr基本上唔會估upgrade 只係d人預會有otw sbc 跌定先

有冇人試過cb matthaus同cdm desailly
跟住入場換位打?
睇落又勁又抵屌

電欺係咪都係食shadow?

用堆硬吹+4皮整左luiz，打算換走一隻CB。想問下係咪無辦法keep luiz + vvd?

不要說了 老二真係

老爾係做左極後悔 即刻碎黎做列卡特

所以話大部份Icon都頂唔到去tots
prime icon moment幫手buff下D 廢icon個idea係唔錯
係衰在時間出得衰同咁突然
留名睇prime moment Raul 大強化

你隻Werner 係IF HL ? 個人認為HL Werner 勁過IF Lewan ,夠快已經差好遠

Havertz 我得隻IF 86 ，如果你係FS 應該都夠做 否則用UCL Live James

我用緊咁

入埸會轉呢個陣，前鋒用蘇咬定基沙文好？

請問隻紫Delaney邊個SBC做？

League

謝

451應該得，我個陣同你差唔多，我係downgrade版

德甲upgrade左我3張紅卡去85 86 89 做雷斯唔洗10萬

唔課金就無可能做到 唉

有呢樣野既架？ 利申第一年玩唔知

早左做蝕左sommer

我砌451隻vvd會7chem, kante放中間

不過都好，套現番50萬

你既downgrade版

今個星期用呢隊打到14w/28 收貨了

我用左rttf 基沙文換呢隻垃圾....

放tie仔換荷蘭閘

14萬做左雷斯...但係0 pack luck 3個pack最高83

雲拿雙97 加99finishing 可惜得3sm

唔關事啦 其他otw都冇咩跌過
佢兩張if都插水

做雷斯送史達寧

英超左閘邊隻好D?

我中間放法賓奴vvd就可以10 chem

速度就是一切

單箭頭2選1
橙福定橙Son好用d?

應該係futmas pvh
chilwell h/h但係83氣
用過一排打全場有D擇使

Werner升完都無掂到if咪照升 點解話lala一定無得升

如果做左電欺，係咪用Sandro /年馬細佬 好過 雲安賀治？

咁toty緊係勁d啦價錢都唔同
防sandro 攻marcelo

賣完隊做電欺
宜家想補返防中位係咪用Kante好過著巴?

兩隻都試過
Son左右開弓 但一撞就跌 想扭返出禁區外分波好易比人拍甩 但走位幾靚 成日走到空位
福仔 4*腳有時左腳差少少 不過好身位好多 仲頂到下波
最後又買又賣又買都係福仔

Werner 83>84
84再if就86 所以舊85if>86
Lala 76>79
79if 應該上82 所以81if > 82
82if 再升一次if 係84 正路84sif就唔會變 但可能又無啦啦上85

請教，用88 otw alisson 定 91 cech 好d

巴打真愛

諗住玩下呢隻

son 一定係

左閘RR比人地D包皮同best玩到屎忽都爛埋

你有牙朗，隻野好唔好玩？

點解唔用DDG

可能係曼hater

米蘭冇隻快的左閘

次次做sbc連少少幾萬coins都回唔到

middle Blanc 同middle Rio用黎拍FB Luiz 邊個好?

左MENDY右LALA
2個都可以FULL CHEM

禁區外射門係好屈，但角球頭搥未入過，都諗緊賣走佢換伊巴，入油雞/pele

baby 馬隊

入唔到game 測試網絡連線又無問題

打算8chem mendy, vvd?

sif 雲迪克好定 列卡特好

仲差少少錢入st包皮 希望upgrade完會跌

If/nif Sandro rttf tells 普金馬細路
Stay back邊隻好
If同nif pogba分別大?

夾唔到varane 真係唔知點夾chem

stay back 閘就sandro啦
pogba聽呢到巴打講話if唔大 要sif/hl 先明顯

你覺得藍varane勁過rio?

梗係勁過

有冇乜同我一樣 前面幾多錢都up 後面搵的ok既打住先都冇所謂

伊巴我9秒9做左 luiz仲係1516

up完前會up後 唔會一味up前 中後場拎控球權好緊要

咁你玩得真係勁，衰D講句
依隊人真係好廢

Best係唔係一係baby一係93?(唔計超西版)
同sif包皮會揀邊隻?

sor後邊係指cb gk

我同你相反
後面平平地就可以用好耐甚至用到end game
但前面不斷出新野 追唔到

拎住依隊上到金1 已經無憾了［img]

夾華拉局用M朗

咁無m朗可以點？

不了 用sandro好過

今年冇見過人用奧燒

左閘緊係用馬隊長
仲有軍刀, 基斯普, 加度素

因為手上暫時有呢2隻

唔衰 因為真係好撚廢 望住兩隻78同埋後防都知實比人雞姦
唔勁啦 我都係D5中間 基本上好多埸都係打到加時/12碼先win

用Icon中堅 + ddg
左有Sandro/Marcelo
右有 FB Alves

但感覺用落好似差唔多咁，所以唔識揀

有錢我都會換呀 不過我最中意係西多

我係因為ozil先中意阿仙奴所以年年fifa都一定會有隻ozil係隊

計埋post 球員玩啦
之前youtube 見人玩埋用中堅賓罪人奴果d

算唔算有upgrade
上轉

算

一定係搞咗中場先

好 bye bye Crespo

Patch完到而家都係未識玩 有無巴打教下路

欣賞巴打 祝你reward抽好野

今年其實都幾多阿仙奴icon

亨利 柏金 皮利斯
有埋龍格堡真係可以砌黃金一代

如果有fb vps, a cole
阿迷s 係咪唔會整

上年有換fut birthday果張留黎碎

Flashback 阿迪巴約啦 正

今個禮拜冇時間打 WL 好似前排咁extends一日咪幾好
希望屋企幫我打緊果位打夠11win 如果唔係又要打DR儲濕鳩WL points

曼城版？

係rvp條仆街令我愛上阿狗
Song助攻比rvp入愛華頓嗰球天外飛仙

求教

賣完petit有3m budget 應該右翼轉if包皮+up埋其他位 定係all in上年簡先？入場轉4231
定係有冇其他位要up先 後備仲有隻potm auba

咁真係難d用到 如果用爆機隊

Kante

大家都麻麻地不用分那麼細
夾硬比就91 Cech好少少

Ac fans
中堅我用80阿根廷果隻 靈活d

法甲pepe就到15萬
輕輕鬆鬆1隻執5萬，岩岩好填左做雷斯果20萬數

老母知我鐘意阿狗
自己print 左vps 攞獎張相過埋膠放係我台頭
點知之後轉左會去utd
如果出vps 我一定唔會整

totw入波個weekly objective中左otw anderson

梅沙好似矮得濟 同埋我開頭都係擺大巴守住上半埸先 所以用卡達拿都ok

有冇人放coins

雷斯食anchor 定shadow 好

係，VVD未試8chem會點

呢條友好好用 又高 人地gk開波頂哂
好彩無等屌老虎

朗尼助攻rvp 球天外飛仙仲靚

我十幾年阿狗同迷燒都無用

有咩平價中場/左翼icon好用？

nedved
打cam = 強化版

如果我用倉啲卡+10萬左右做base icon , 咁樣抵唔抵做？

KDB

Socrates 好用？ 佢似邊type 諗緊用邊隻打cam

係咪有個巴打有迪西里食評
勁唔勁過90rio？想上轉下

仲係平民西甲陣嗰時用過普金，真係好高。

望落幾好 但係好難連

Pish

左腳first time
勁到

SAMGOR 召喚
左mendy 右lala 定係
左tie仔 右lala

哩隻baby其實唔算好勁 用落覺得似高+大隻版kdb一樣4*sm5*wf 同埋冇kdb咁鈍

Summer同winter otw都有？

又多隻untrade
前德甲 左意甲 右荷甲 後英超
係咪人生已完

有無巴打幫手諗下 雷斯點入隊

應該係
抽中𠴱下都嚇親

上轉下 入場4222電欺打cdm有冇得諗

多謝巴打，我差一場，多謝你送比我

如果似kdb 有d想試 因爲正正要夾chem kdb入唔到隊

alisson
swap deal Roma Brazilian cb

入左2隻only

中場可以點執？如果咁執防中左翼又唔知用咩好

d遠射綠燈硬ban幾大力同埋㩒住L2都得到下身位 不過如果唔係untrade我應該都唔會用哩隻baby 始終唔係好夠快 prime/middle版應該會好少少

電欺氣短，好難跑全場，後備後CDM 好似唔化算

if son 加50萬up HL son 值唔值

我要用torres 一定要有隻icon 但budget唔多 玩玩下發現仲無咁順 1m左右d icon都係同堆頂級普金 同級

咁都係算兩隻cb都係un吹

hl pogba 定 prime韋拉

西甲高民佬平中場我用rodri
有冇機+1 upgrade

有人人做左德甲新個張delaney?
廿萬有包抽好似幾抵,睇數值勁過witsel

費南癲奴upgrad左之後用唔用得過

我見igs hl pogba仲高

blanc
rio得prime勁

緊係tie仔

紅卡當唔當totw?
搞到有啲想做

If havertz有機會改price range ？

tie仔係咪miss左就無

咪又係慢

pogba + toty kante

hl pogba + toty kante + prime 古仔
邊個打cam好

唔係呀
做蘇超聯賽sbc，仲喺度

個league sbc repeatable㗎

咁依3隻嘅話應該pogba打cam最好

頂唔順25圖 終於食左隻untrade做電欺

用緊de bruyne 打cam
pogba會唔會仲鈍

岩岩打shing 唔係睇開佢台俾佢456左

我隻kdb鈍到俾我拎埋去祭

普巴有身位可以得下人
kdb冇

我用過TOTY個隻 strength有成88
都好似得唔到人

上定下好

新鮮亞一喎，冇違和感啦。

求解fut 周任

咁 toty 迪布 + toty kante 定
HL pogba + toty kante

今期swap deals有咩好換
有11張

swap deals player 2場定otw 7場？

想問baby 蘇格拉底 同medium 蘇格拉底大唔大分別？

如果打cam 用蘇格拉底 定 medium 李華度好？

Ps4 放4m coins $6/10k
1m 或以上$5/10k
Tg: fung999

全盛時期volley 99
包括用頭

Prime Ballack 打cam掂唔掂

上面攻勁
下面防勁

太鈍

都係普巴 + kante

Sam gor 係咪覺得blanc 唔上prime 都無所謂？

89 告魯夫 值唔值 UP上去 91

7場個個用otw 球員可唔可以嫁？

一定要黑卡

thx sam gor

baby best定係if包皮打4231 ram好d?見best個價反而仲平過包皮 有d興趣

Best, 包皮st 好d

應唔應該sell曬啲人做雷斯換陣
因為冇錢做

要11個都係黑卡兼贏波？

我成日覺得佢打CM浪費左佢90 shooting

試緊用佢打41212 cam位，佢d把握力真係麻麻，後上撞射硬ban無futmas kdb咁得心應手

唔係
贏7場 果7場要有其中一個黑卡球員入波

點解會升既
利申有幾張86 if

洗哂自己主力牌拼到盡換雷欺，希望帶黎新希望

炒消息
好似之前reus咁 升左rating就會跌返價

金kdb定佢好冇做futmas

請各位CHING 俾下意見，應該用白簡定用聖誕KDB，感激

Swap 2場

白簡迪啦 雙防中好好多
KDB防守唔算太勁

好想知今期totw有無一個貴過200K

係
係上都上rio，唔洗上prime blanc

我要5：30pm左右先得

點解laca由84升85啲特別卡上到87
但son就無

感激CHING

求解fut 週任 totw7場
次次打dr 黑卡唔入波就贏 黑卡入波就和/輸 想死

我鏝都用ddg
真係太勁冇計

我今日都可以 thx 加tg先？

Son張新普金掂唔到if d 數值

睇下ea 會唔會大發慈悲
牙朗1g1a

LB stayback有咩推介？

Laca都一樣喎
新普金85都掂唔到if同futmas
但都升上87

用luiz 換左SIF vvd 會套番470k，值唔值將列卡特升上Blanc?定儲住先

stay back都係嗰幾隻
tie仔/sandro/fs mendy

應該難D，有好幾個2a/1g2a

值，blanc勁列卡特一班

直上prime?

已經夠窮仲要特登買張黑卡番黎做任

middle就夠
再上就rio
或者你直接儲錢買prime rio都得嘅

但Lm/cm都要跟住一齊up 先夠chem？
如果係的話，係咪應該kdb up做85 blanc
唔該sam gor

轉433嚟hybrid
mane轉世3
之後左閘轉8chem sandro

去到prime rio個價又會寧願拎黎上中前場。定係推IF mbappe 上SIF好

想祭咗隻fb pedro黎做fb luiz
好似好浪費但而家佢連用黎打sb都唔掂

今期無英超
包皮 dybala 基沙文 牙朗 美欺 全部入得一粒
都唔知係咪夾埋

咁blanc啦
買st包皮嘅話就要買埋okay

唔浪費啦，用唔著擺喺度都冇用
雷c一定要做，又勁，卡面又型

我個陣kick 左係朗癲屁馬兩個都有愛所以一定有隻唔夠chem呢個loop度cam屁馬太貴唔考慮。我砌砌d chem先

Luiz 食anchor 定shadow 好
Anchor 全防守數99 jumping aggression99

其實因為shadow 好難搶先食左anchor先

Dllm base icon 中雲達沙

賣家當都要整

唔會好大分別
一個jumping+strength好啲
一個acceleration高啲
鍾意手控既應該shadow好啲

Hl rashford坐火箭咁
爆埋600k

有冇用家可以比較下
事關jumping heading 99
米89身高真係好癲

求指教

Pedro好好用 我6chem都拎黎打正選

賣隊做咗電欺，食個Anchor睇數值就ICON 級數，今晚返去試，依家成隊普金+電欺+Prime 謝老四，打埋王子落後備，是福是禍都唔知

西瓜恩用得落？

岩岩買左88列卡 48萬
依個價位sam哥建唔建議用

王子入場即換入？

廢物黎架喎
potm lucas都好用過佢

師兄們，單睇用落手感，唔睇張卡升值潛力，想問會點排以下三隻英超前鋒?

IF Aguero(90), NIF Aguero(89), HL Rashford(87)

打433英超隊，左世三右沙拿，依家用緊NIF Aguero，考慮緊upgrade 嘅話要邊隻，感謝

一定係食shadow
佢phy嗰d數值已經夠哂高，唔洗食anchor

sam買個時應該成78萬

咁一係st包皮一係blanc

我係利狗，雖然好想，但依家用緊10Chem 阿古路，試緊各打半場睇下咩環境

用左一場拍luiz 好爽 係後場都做到波

依個價位冇得輸嘅
但有得用雷c緊係用雷c

600k 買隻89 Van basten, 87crespo
都好過哂佢地啦

係813k

呢兩日D80+閃金好易就賣出，有人儲緊閃金 定買黎做 81-86 SBC ?
純粹好奇問下

用雷c拍佢啊，用後感幾好
因為記得你之前都有用
落shadow 好唔好？

sam仔我都煩緊做唔做，做嘅話買一張卡就得，但會換嚟ddg同世三(或sif anderson）得8 chem，制得過冇？

拎佢打攻中玩下sm+左右腳開弓

Sam gor 今晚可以玩下

Pedro 上到D4都唔夠做啦上到D3以上一見你用
就fat fat

HL Rashford 有埋5*sm，頭頂腳踢乜都得，成個mbappe 咁

NIG Aguero就4不象，傳跑射頂乜都無

IF Auguero 無用過

Flash back 必做排行榜
第一名：ibra
第二名：電欺
第三名：丹狗

丹狗我覺得唔做無損失，俾我祭左

Casilas

Sbc 用

一定係食shadow，全驚中堅得toty varane同馬隊係食anchor
其他都食shadow就得

列卡特 再上就係 89blanc
之後就prime rio

咁最廢排第一係咪cech ?
係 正皮
唔係 負皮

世3就冇乜問題，普金ddg 8chem我就未試過，答你唔到

又唔夠快又唔夠靈活
87mk勁過好多
所以我都打算祭

依家個陣係點呀

拜恩斯 , 亨特拉爾

車迷應該反對
利申：車 但冇做

丹狗攻守都好得喎

又唔洗一開口就廢物嘅，你自己唔啱用姐。

史毒
有點愛都頂佢唔順

岩岩整完隊日本隊 有無人打

車迷都覺得佢廢
樣樣都差d
5星腳之外冇乜用
啱啱換個期都仲ok
依家都係唔好玩了

講真 我用過potm lucas 同 fb pedro

potm lucas 廢物黎架喎
fb pedro 好用過佢

In game 陣，為隻電欺由上轉下，我都唔知自己做緊乜

有愛做左小豆黎擺 果陣好似十萬 再望下e巴廿萬唔洗 抵到

大同小異姐
今晚咪知

利申，做咗了

巴打記唔記得我 打唔打下 frdly 最近砌得返隊似樣小小

射術一定係pedro好d 但玩放狗就會揀lucas

自從轉左雷欺夾VVD DEGEA
好耐都未試過幾場無失波 5連勝

點會，有pack + 肥料已經抵番
最伏應該無pack抽同低rate 果班

梗係記得啦，今晚打下啦，順手都想刷堆隻Swap Deal

一齊祭

如果冇miss今個月swap卡應該唔會問直接祭撚左pedro, 換swap爆佢

手頭上咁嗰陣，想換走if 泰列斯卡，放伊巴上去，係咪無行？
另外，而家想砌隻prime 尼維特，但係優先換走中場卡斯米路先？

唔差

你msg我 不過我考慮緊買唔買85vvd 同 隻左閘先 依家缺隻左閘同CB 但又得17萬

其實呢兩隻都祭得啦，又唔係冇代替品

已經祭左 91聖卡 91卻奧斯 86馬天尼斯 諗返起都覺得呢幾隻好抵做

gotze 可以perfect link reus

馬天尼斯都祭

有邊個用到亨特拉爾

其實兩隻都冇用
去到依個階段potm lucau同fb pedro都唔知點用
又唔hi得 又唔係勁到人地掂唔到

做完雷斯
終於唔洗見到拉膠同25狗

今個wl 用左電欺輕鬆上e3 仲有一場淨

我見過荷蘭隊用，拍住Depay互相幫對方開路，勁到仆街，VVD/Ramos 全部唔夠佢頂

toty kante 同 KDB 愈跌愈多

仲用緊lucus 打正選

Thanks sam

倉入面有隻鋪緊塵

雷斯真係一定要做
個模組

呢隻睇返轉到抵到爛 但果陣我仲未開始玩miss咗

有有巴打用luiz fb 打cdm有食評？

因為我覺得TEVEZ完全取代到佢 仲勁少少 同埋我已經走哂d coins

佢stamina太低 就算stay back都頂唔順

tevez 真心好撚勁 我拎佢拍阿古路 幾爽

91 kroos印象中唔平喎

好似80k only

果隻swap deal勁？ 隻pedro真係好廢 特別而家個patch

冇郁到個波 人自轉360個招點禁

送果啲pack都係咁上下價

Allan隨時好用過卡斯米路 遲啲仲要有upgrade

kante 2.4m企得幾硬wo

換呀Fred 好過

垃圾到 無速度 唔靈活 唔射得 唔撞得 84son 都不如

想問下bro們
300,000 換包皮,基本文同龍門
定係儲多陣all in 美斯好?

美欺唔夠stamina

淨係換包皮已經高一班

放ps4 coins
包卡包稅

有無巴打齊曬所有FB？

巴西非矮仔中場冇個掂 你睇吓可唔可以hybrid意甲用SMS頂頭鎚

我都係用佢同西斯去連丹尼爾

幾錢

雷斯

我記得好似6萬左右 忘記了 拎佢做雷斯其中一個 求其痴下82 83 又做完一個

你隻okay係頂世三？

如果換包皮西甲有邊個前鋒推介?

小弟推薦一隻 88 IF 費蘭癲奴 , 唔用唔知佢都幾好用 , 無一般防中既鈍 , 傳波好 , 轉身夠快 , 同時唔見得佢唔夠人撞

Tg傾？

Alves上左橙lala暫時未feel到有好大分別

Cancelo得4chem 你中場連Cancelo個位用Matuidi會好好多
Verratti轉Rabiot Casemiro轉Kondogbia 慳返啲錢可以upgrade其他位

griezmann/升ben yedder
rb上lala 第時可以搭varane

做唔做雷斯好
兩隻cb都untrade

Ddg買普金夠用定買if

右閘用hl lala 如果賣咗佢轉單狗就夠錢買toty ddg
有無咩意見比下

Samgor
7chem Sandro/ tells /tie
Stay back一定係tie?

頂ben爺

想做就做啦 拎佢擺防中頂簡迪 仲要遠射到 , 最多70'搵人頂佢 無謂後悔

telles係攻
sandro同tie先係stay back
不過我一定揀tie

加marksman

kroos+casillas 一齊祭左俾雷斯

整sbc好麻煩
整完電欺遲啲整埋tie仔搭88列卡試試

係 , 差唔多唔洗錢咁濟

食catalyst踢stay back閘都好正

第三名拎黎祭鳩左雷斯

洗左6萬cash

anchor or shadow

好! 其實我收埋左張dani alves 係後備,我換佢出黎買包皮

依家個倉有POTM hazard, Neymar, rondin3隻lw位，好似好浪費諗緊攪唔攪d野好

有冇人好delay PS4 唔知點解傳波扭波都慢半拍完全發揮唔到實力

我食catalyst拎嚟斬燒味

做左電欺之後用唔番TIE仔
又好似有D唔慣咁

唔似係PS4問題
1. SERVER CONNECTION
2. 中鉛
星期六我打左場 打兩年UT加埋兩三千場 最鈍 最鉛既一次
真係痴撚線 隻史達寧好似拎住100KG磚頭跑咁

有d 想普金轉totgs尼馬，等佢夠chm
但世3唔知轉咩好，基沙文？

打4231/4222
主力賓爺干蛇st包皮

而定用世3，7chm屁

挑戰下做baby icon先

想問下同教練同國藉係咪都會加Chem?

唔好啊
利申：中左隻雲達沙

請問咩係中鉛

係同國藉或者同聯賽

等呢到既巴打解釋

prime rio/prime blanc/92 馬隊好?
拍隻雷斯

好難講得好白
簡單d講姐係ben爺會鈍到成隻中堅咁，要同個手制鬥力
再白d就姐係ea做緊你

rio

遲d想跟shing 咁用ffs militao 打閘，睇stats 勁過lala 好多

盤扭90好似60咁 都唔知點玩

電欺食anchor好過shadow?

休閒型玩家只打SB DR，打算上轉下
用愛隊輸都好，接受到
因為隊波後防本身就係炸彈
令自己保持樂觀

利申，D4 D5遊走

新手啱啱開始玩，抽到張totw mata，應該賣左佢買人好定留起佢

對面勁撚順，我就勁撚慢
肯定唔係server問題

有埋麥皮會唔會好啲

我自己用Telles Militao L.Hernandez Arias
出左Luiz就換左做 Luiz Alves

Ffs Eder militao / 89vvd 邊張好d

其實用緊cech 打左個wl，覺得幾穩陣

Kicking 真係差，但係好似我哩移開一步籠嘅覺得同ddg無乜分別

利申車迷所以kicking差照用

見人3中堅 + rm簡些路 入場轉full chem

dani alves 推上去打翼呢

8chem ibra 定10chem萬聖節文迪穌傑 打st燒味

shing係rm簡些路打左閘，militao打右閘
toty馬細路 防中

100% ibra

1000% 伊巴

食GUARDIANCE加COMPOSURE可以上神檯

食shadow變小明算

10000% 伊巴

Fred個位 應該點upgrade? Fabinho定fernandino好？
後備賣哂佢 可以儲到80萬 應唔應該換隻90普巴？ 請指教

Composure同體力一樣 唔會加

另一隻雷c

請問有無人用過future star隻foden? 如果由普巴轉用佢會有馬列斯由7去10chem 應唔應該轉？ 謝謝

Sniper,Guardian都加Composure

一定係食shadow

同你情況一樣 ， 應該會轉用eder 打rb , 好似pro player shing 咁

我以為唔會加 sor自膠

做咁flash back雷斯
真係好勁
又快又搶得完全係自動防守咁

但佢SBC嗰3個pack都係最高82
諗住回返少少都唔俾

無晒料又無錢 無得做雷C

Future star De ligt 用定賣？ 唔知點連好 冇icon

之前開pack 多數都有broad 出左moment 炒起d84 就開親都無broad

覺得連唔到咪拎去套現 upgrade其他位

有無人用過93ddg 同prime vds
邊個好用啲？

利申: 用緊cech ，不過感覺又未到好垃圾，聖卡斯反而廢啲

可以做荷甲sbc兩閘連

咁點full Chem ? 同太貴放隻閘度

3cb陣

雷斯+簡迪換godin+kondogbia

sorry 睇漏左雷斯唔夠chem
如果有alves 用埋就夠

shing係7chem照擺閘

多得個if icon 同 bb icon sbc
隻bb blanc 跌左200k
All in 晒終於入到手

ea做波新境界 角球完鏡頭一轉 紅咗一個

咁諗住可能真係我犯規啦 諗住賽後睇返慢鏡

點知賽後連rc個精華都冇埋

熱狗

我之前成隊熱狗普金去打WL都係咁

英超SBC法國防中用咩CHAM好

有時唔知無啦啦12m 想睇點解都唔得 好on9

我都有整呢兩隻，kroos都叫有用過下，casillas就真係舖塵。。。

表弟？

尼馬打cam好守得

利申8戰6勝後連輸十場左右
直接棄咗成個weekend
心情比以往暢快好多

piatek有咩咁勁

10chem世三定10chem電欺

現實好勁
波蘭神鋒反轉意甲
佢成隊ac

上到d3 對面一隻已經等於我成隊
對住d c朗古烈治 閘到波都彈番俾佢
真係唔撚識玩

好癲 埸埸都入波 OTW 應該有D前景

儲錢upgrade賓爺先

post多次我隻baby 有愛電欺先

係 不過當然呢兩日用佢係打得好辛苦啦
睇下refresh完再出if會升到幾高 之前fs nominee個陣我85我都覺得幾好用

見到你同sam仔都吹奏
就知做佢無死

想問我踢4231 攻中用緊費明奴 想upgrade用包皮好唔好 thanks

包皮打st勁d

我啱啱放左 eder 試新野

本身其實極鐘意電欺波圖配

一定唔諗89 vvd la

Sorry屌錯
做luiz 開最後個包出番salah lukaku 回番一半

我有愛 88rate 明知唔抵都照屌

點同sam gor

咁屌你

佢個慶祝幾頂癮 希望下年有

我都諗緊細爆換blanc但stat細爆好啲

blanc想上maldini
但89blanc跌左200k

後面10 好d

輸都賴少d

賴少d呢個真

有無巴試會打到一定程度
感覺到自己開咗竅
例如守波會逐漸識截 唔死追
控波戒咗噤實r2咁

St用緊呀古 幾滿意
如果300k筆直 有冇咩建議

屌，手機app lag 一lag 連食2張shadow
之前又係lag搞到min bid 放左toty 尼馬

blanc 好過細爆好多

2星腳WO

遲小小應該會升返

Del piero 好冇用？

繼續跌 準備入

細爆係witsel?
我意甲唔岩用
同埋佢好似冇乜氣

根度施

想問問咁多位巴打 左閘可以點補強

想解weekly obj FF中c7 但一張totw都無原來

好想快啲試隻電欺

中左邊個 有冇walkout

屌
太多爆炸頭

我全隊米蘭就咁講姐 正常無愛就算意甲玩家都唔會拎黎打wl啦

FB Luiz 唔係89咩，做咩變左88

認真有冇詳細啲嘅食評

屌呀 第一場用電欺就輸十二碼
不過真係好撞得

想解ja

未開始

好q柒煩

一諗如果辛辛苦苦受氣解出舞女 自己個樣會點就放棄

???

我打st
射術好撚勁

militao luiz 用咩非icon龍可以full chem ?

平行宇宙

你有冇啲硬吹黑卡前鋒？
有既話其實好快
我都解緊 同埋我都驚開中大陸佬

casillas cech ederson alisson neto

啱啱坐監放出嚟

望一望otw堆list
成班出if都冇用嘅垃圾

兩隻用過

細爆都好 打cm cdm
真係好全能叫做唔矮 已經贏好多英超 法國中場

但同baby blanc 就差d

6尺4 真係唔係講少 有400k 買任連 法國
400k就係買佢條長腿

Up唔up上去好
入場4222

之前用 88 alisson 真係廢到搞

自問試龍都唔少

特登買過prime 列文 舒米高又覺得好浪費

btw 列文唔錯有驚喜 除左角球下下手鎚 反應好q快

Summer都有架
有巴打話中安達臣

有錢咪up 高矮 配 一定好用

自膠，casillas同巴西龍就得。cech唔得喎應該。

好見佢依家平

都無 得隻untrade 77 totw

仲要d4 一定解到好受氣

我都950k 蟹住用

低位700k 自己計計數

我冇愛勁先做

我就係d3都夠用

咁你又慘啲
我有隻硬吹 黑anderson同arnautovic撚下

點解88數值既？

依家返到850k升到

猩猩嗰張圖係一開始未轉做89已經做咗，所以仲係88

thx. 我正是煩緊龍門唔夠chem，唔知做唔做luiz好，左邊限死咗係toty varane同細路，所以先問下。

sorry 記錯cech仲係轟

黎緊目標砌 cancelo, luiz, rio, eder militao

icon 龍就vds 無死錯人

而家射地波L1+R1係咪皇道

抄抄地亞一功課

啱啱好幫我打夠11win 感恩

輸返200分先解

琴晚有場DR俾人半場屈左 3球，一球禁區外first time 地下死角，一球佢底線cut in 貼住底線 5度左右射，諗住佢一係傳中一係L1斬，點知地波直射入左

果下無咩嬲，反而好想練

89 blanc夠用？

綠硬ban 近柱
燒味

先係

89blanc防守好正 好想換佢去防中瘋狂掃蕩

再上就prime rio
92/94 maldini之類

有冇巴打而家得閒打兩場friendly解週任
認真打都ok

其實將硬吹卡放入MARKET賣唔賣到出去
定純粹齋放係到唔洗卡位

[img]
唉越玩越窮
都唔知自己做緊咩
有愛但係好難玩

謝巴打
咁用住先 留返啲錢upgrade其他野

你放到咩

俾你儲起第時SBC用嫁ja

有時market會買到untrade卡

有冇整新league sbc

認真問問 有冇人會將prime cdm列卡特同89 cb blanc入場對調位

??

聽都未聽過

Market買到就唔係untrade la

列卡特打cdm好似好過cb

痴撚線 無圖我話我買到potm都得啦

應該冇可能架喎
一係你睇錯
一係bug咗

睇過有人90列卡特 同波圖幻幻中堅對調

gomez打後備

我覺得係bug咗

冇可能
普巴係少有普金抗衡到古烈

post過上嚟啦

我試過用web bid 完
隻野係會無約同埋untrade
Restart之後會無咗
下次見到再post上嚟

今朝仲係巴狗㗎喎

唔係疤+日本仔咩

Chem 用Anchor？

點解我個隻89？

差唔多湊到兩隊紫卡喇

今朝wl 對完千夏巴打gg

anchor/shadow
我anchor 佢本身jumping同strength唔係頂級

佢post返張舊圖啫

睇翻上面 有講

一陣返去試

HL sommer 92 笑撚死人

玩到而家好似到左樽頸位 都2月 金又唔會想課 好野又抽唔到 打WL而家10場6-7場對面都有阿朗同起碼最少ICon 幾場 打起上黎愈黎愈無力 貧窮限制左我對upgrade 陣容既想法

咁矮 99都唔掂

祭品黎講真係top tier

有無巴打fdly 刷weely objective

踢完個WL再次頂唔順89朗甸
原來想換告魯夫
但係想留返屁馬
所以用住91PELE先

睇到

其實係EA出錯先92

搞左勁耐終於砌完

Between, 有冇巴打解weekly個friendly仼？
係咪入波走場就得？

有冇巴打試過 ST包皮?? 如果IF上左SIF我夾屁馬又得，夾bale又得，不過要拎成70萬出黎唔知值唔值

呢 70萬係真係明顯勁左定for夾chem

多得佢我先咁平做到隻luiz

好似真係有 係咪傷兵

有愛？

堅勁
同普金/if比都明顯提升左
射術方面

出唔到場果啲買返黎變untrade

我之前係普金上sif 感覺係勁左好多
但未用過if 比唔到答案你

係愛

斷哂貨
我用kroos+casillas

我唔係9吹架
無contract再加untrade

勁卡first if 通常唔大分別
第2張開始就會feel 到勁左
包皮st 版sif 黎，一定勁左

Refresh之後成隻唔見咗

EA on99
下次出隻100出嚟

過多兩日等西甲UPGRADE先砌，應該會再出多一隻新野加落去

if除咗射波勁過普金之外，其他都冇乜分別
sif就全方位大upgrade
射波 傳波 反應 都好咗好多

利申 3隻都用過，依家用緊sif表示好撚爽

過多幾年你慌佢唔會出過100rating嘅卡

有無巴打一齊打兩場friendly

呢兩隻都唔多掂

而家84+咁貴 之前中落果堆硬吹ucl藍卡真係好撚有用

我可以啊

冇錯 我都用左勁多83 84藍卡砌

If salah 89個隻 好唔好過普金mbappe 諗緊轉唔轉 而家用緊86lala 加包皮 有隻ucl 華西untrade

打埋呢場ADD巴打

Ok
等你
咁我唔開住

Friendly 使唔使打曬全場？

我都想知

好啦難得個球員又有愛，又出到 SIF，死就死啦

無mon post唔知你已經上左

垃圾驚

唔洗
走場嗰個唔計，冇走嗰個就計
所以如果刷嘅話就總共刷4場，每人走2次就得
5分鐘內搞掂

我都唔知
剩係入到波定要贏埋我都唔知

賣咗列卡特，賣埋if包皮
啱啱好夠做雷c同買sif包皮
等佢upgrade做90

張相原來咁型

IF包幾錢走，我岩岩掛左出去。
如果我之前果斷d 570k放SIF VVD仲鬆動，依家低左成 10萬

上面答咗
A入完1球，B即走就得
咁A就會計1場
之後交換就得

家陣先留意到2個都係同一手勢

唔該晒sam gor

尋晚880k走咗
列卡特就500k走

已ADD

新卡試上手都幾好

入波就夠
主動走場者唔計
言下之意刷4場，每人走兩場

91 hierro勁唔勁 同89blanc比既話
拍luiz

上年係咪有出otw sbc?

求互助

巴打？整左幾錢？

兩隻邊隻好d ?

勁 差唔多

toty moments

89 blanc 勁一個馬鼻

仲有隻potm sancho可以用埋終於有個時機碎呢張重複既卡係滿意

確實無計用左幾錢
因為每解一隊都有pick抽
Overall係賺左錢
我本來有88 casemiro覺得暫時都夠用
對Aspas有愛就做，都覺得ok
如果無視3星sm同wf

雖然佢192 但79 jumping夠用 ？

食anchor又好似慢左d

又要高又要快又要唔鈍
得返toty varane幫到你

謝巴，今晚即做

唔會有唔夠頂依個煩惱出現
放心食shadow

終於明點解大家都想要半身相
好正

Baby blanc 定88 petit ?

blanc

仲有咩位可以upgrade

Sorry我同頭先位巴打打緊
你睇下仲有冇人幫到你

de gea, vvd, kante,kdb 全部轉toty啦

gullit
toty 朗
toty neymar
toty mbappe
toty kante
toty varane

toty Ronaldo
toty messi
prime ronaldo
prime rio

4隻bb icon lb
比提 辛尼迪 馬甸尼 卡路士
打閘係咪
辛尼迪>馬甸尼>比提>卡路士

但想試隻比提
因為最平

stay back應該辛隊最好，攻就卡路士
btw做咩要用icon閘有愛？

放coins $600 1M 包稅
有意tg

因為j卡面
隻拖利拉入埋隊就冇哂金色

做完雷斯就見到佢

prime rio 定toty vvd好?
拍住雷斯

個個都做雷斯 係時候拎tevez做祭品

我都拎左

終於知Kagawa點解炒唔起

有冇人打frdly
Dr d1搵唔到人 想試新陣

有 留個psn

我簡左vvd

Or tg xhaka1994

2230之後得唔得
想睇吓自己同你有幾大差距

我search 緊但search 親都4格

辛隊jumping 咁低 最啱俾人屈入樽

刷埋chem做到雷欺

入場上轉下，唔用伊巴，得50萬可以點轉

Best真係好撚靈活想問nedved靈唔靈活

唔知wow左未

佢話佢買到佢有untrade嘅卡

利申AL listening A

好靈活

好明顯真係好勁 打正前屈到仆街

okay neymar ben yedder pele eusebio 好撚靈活
mbappe nedved del piero 好靈活

Okok輕鬆打

81-86 中左84 uel barkley
請問有咩用途 照祭？

NIF阿古路433正前真係舞唔掂，高又唔夠人高，jumping 又唔勁，扭波又唔係靈活，無乜身位比人拍一拍又甩波，除咗腳頭幾重之外都諗唔到優點。

有無高手可以講下應該點用佢阿

祭品
motm card 唔會升

已經忍唔住入左，隻IF 720k入賺左d, 賣埋SIF VVD岩岩好夠錢

1.6m 無能力

IF都好勁邊用邊儲啦ching

過多1，2分鐘你ok？

柚木跌穿埋1.3m琴日忍唔住入左

我想換pele先
但諗緊out del piero定ben yedder先

80萬買隻icon cam有冇推薦？

當平8000做雷斯算

棄左個零月
岩岩諗住玩翻
想問吓nakata抵唔抵做

唔好做

zola (baby/prime)

D1好難解objective

Nedved得82 agility都靈活咩

靠走位 通常猜空比佢
佢做最尾一腳

想問刷chem係咪sub帶出去唔出都得

包皮應該點都靈活過 迪比亞路 同 尼維特

得76體夠唔夠打全場

可能食chem差距
我撚唔掂包皮 過人成功率好低

各位大佬 bb pele踢咩位最好？

stay forward 90分鐘命

食marksman啦，好勁

cam/lam 最佳
st還可以

Now ok add me

我有諗過祭左隻sol換nedved
但我驚佢會成隻bale咁扭唔郁

好我依家開機先
可唔可以講多次個psn
sethma之後係咩？

好好扭 又好好射

係食marksman
撚唔掂係打cam年代

btw唔好意思呀，我11點先得
你打多場dr先

換得過呀 唔係包皮尼馬果隻好扭 但其他好勁

啱啱加咗你
不過我11點先得，你打多場dr先

大家有冇咩買coin 網好介紹

cech 係咪食咩都唔得?

救中路遠射真係有少少問題

會唔會開台等大家有得睇大戰

依隻唔掂

想問下普巴最佳位置係咪防中，打433打中場中好似唔肯跑，打後一格反而變左成隻費蘭甸奴咁，逗住隊波

samgor唔好介意，唔太明咁樣夾點解會變8 chem Sandro

依家開機你ok？

唔知意甲league sbc會加邊個

sif 丁力有沒食評
想用佢代老孫

有愛頂多排用番ddg

Loyalty + manager

loyalty + 1
教練 + 1

我估係ALLAN

係出佢就upgrade無望rt

啦

Sethma 巴GG

好撚快 走位世界級 但埋門垃圾 禁區內綠燈都炒唔少球。但anyway對得住個價錢

原來頭先去咗同你打
戰果如何

400k有無cam好用

Dr 撞到，輸1:0

好緊張
我re完驚啦，sethma巴係咪打

btw應間打唔打場

貴少少ben爺

等你打完ok

Pjanic

81-86 真係雷斯肥料站 7-8個 中左3隻84-85

佢未理我
re完驚fdlist都搵唔到佢

Sam哥
我諗左成晚都唔知點up好
有3個方案
1.Toty細佬
2.if包皮+86lala
3.屁轉利維+salah轉okay

好眼訓 Tmr/ 星期三先再開台

Gg

新手黎講 現金有十五萬 好唔好放左隻88 vvd黎做FB雷斯？

2
細路轉sandro

終於買到prime stoichkov
好撚屈
D遠射勁到 靈活得黎又有d身型

利申 以前用過c朗

意甲龍 用87ccc 定87龍馬好 食咩chem

2. 好似up完會feel到d

呢隻如果唔係3星腳都算好top

真 可能平時食慣屎
都習慣左要就preferred foot

有二十萬 可以點upgrade?

6萬做電欺，開pack回番十幾萬，好抵做

轉老二算啦 身位一流 走位成熟

如果轉lala8chemvvd夠做？ 轉埋sandro好似唔夠錢 細佬硬吹

快問快答
雷斯定列卡?

自覺電欺

用過prime打cam夠用

雷斯好勁

用左11萬做
回番53萬本

中左icon

英超陣用緊迪布尼

咁好彩

有冇啲有身型些伊巴嘅ST icon

有冇高手可以砌個full Chem, budget 1m

成日見到人 向左/右移一大步fake人
係點做？有無人明

L1 + 右菇左右咁郁

應該難

老2狗也不屌

唔該巴打

雷斯已經冇得full

gg，輸3比1
d傳波比你截哂

只係輸少少

依家同佢打多場

研究過 Varane+雷斯要用Lloris 先full到

用lloris 雷斯都係8

真心唔明點解佢仲值咁多錢

對緊隊爆機隊
我單刀中柱
佢就鳩射都入
發埋脾氣 從後剷佢
中晒腳 佢都唔會仆底

要451
Kante
Marcelo Varane Luiz Alves
Lloris

佢前場中路冇位

已經四個聯賽，加埋意甲就per9fect

哥列擺上cm咪3隻德國full chem?

第2場輸2比1

捨棄隻哥利斯卡（未整），但係點都仲差一個位

有冇人想刷wk obj 個兩場友誼賽季？

呢位巴打好似都elite 架點會大炒

最多都係e2炸
巴打真係勁有機會再打過

sam gor比人姦

1場3比1，1場2比1

新手應唔應該課金好

Seth 哥守波d 遮線好靚同佢踢又係學到野

best 打st 係咪最多6 chem?

係，d波好易比佢截到
btw play？

電欺食咩chem好？

可以，我邀你

Thanks bro

好

唔知點解好鍾意砌陣

黃子華 達哥唔靚仔 但勝在搞笑

81 2隻中86+84 又有肥料
雷斯又近一步

好友show 唔到你，你邀？

我都搵唔到你，我試吓重開驚

重開完都係冇你有冇

我重開左都無

但psn嗰度又有你架喎ea又做乜

新手點都開下包啦
過下引

一係我加過你好友

1m 有咩中前場icon好用

好加完又要重開多次驚

係...番工得閒砌下陣都幾好玩。
BTW, 跟你個陣，唔夠budget

頂隻Mings勁撚到
拍到對面死下死下
同埋用波冇想象中咁鈍
仲要有多範傳中

你重開咗驚未
我重開咗仲係冇

我重開緊機試

謝謝

有冇巴打幫刷dr otw個objective

如果有嘅你邀我
都係冇嘅就聽日先算啦ea on99

70 def點用

無 聽日先打啦咁

我食shadow
好用過普金mendy同sif chilwell
拍埋去拎波條友個下真係好勁

點睇普金c朗？值唔值得上ucl版

仆街ea,玩dr都黑鳩我
賣撚晒佢！

頂，搵到了，原來落到最底仲有得搵下一版

sam gor, 手頭上得返8萬，有咩值得入？

我熄咗機lu。。

炒卡唔洗問我我完全唔識

邊個包抵抽d

咁有無其他人代答

上

聽日再約

終於做到雷斯 9萬本+1隻tevez同肥料

我入咗150隻利祖馬人 等歐聯sbc 但而家比人搶貴哂[/member]

幾錢入？

上個禮拜 900蚊隻 今日再入咗一堆1200左右

liverpool juventus 同馬體？

thxxx

yes 但未必中 我按返上個禮拜咁估

thanks, 我留意下先

得8皮，d sbc炒起晒d卡，又未到派彩日，慳返d精神啦巴打。

D人話出otw sbc ?

咁又係

唯有等呢輪promo完咗再入返堆84

想換依隻，但依家先得8隻交換協議球員 係咪冇望？

買幾多係最抵

呢d時勢 炒到貴晒仲問

你都係留錢算啦

而家做齊哂 有12隻

咁Gnabry同alisson用住普金先

4231 普金包皮踢st夠唔夠做

If havertz而家放定等改price range

Goretzka都90K 呢隻仲要4星skill 5星weak foot

隻普巴太鈍 可以點搞

炒卡？ 搏下 意西winter upgrade

右閘點樣搞好 砌雷斯搞到唔記得睇chem 用唔到馬體arias

guardian

會唔會太慢？

有無alves
7chem militao
7 chem sandro/telles

有得必有失
dribble pace 好似無得同時加

sorry
engine
不過都慢

想用92Figo打中間Cam 有無人有食評

Sancho potm 紅卡 有無得升級

650k icon cm 巴打有咩推介？

無LU

見佢普金升咁多 potm升埋就好

我發覺好多大陸人用愛斯賓奴做球隊logo果然愛國

始終射門太差 轉用85比拿拉比啦 大大力

輸3-1

冇alves呀 但用其他雷斯係咪得8chem

巴打d幾 聖誕托真心夠用？ 我都想用番佢賣簡迪慳舊錢

巴西後衛
雷斯就10chem

我垃圾d4-5升降機 我覺得勁過簡迪直頭

Cls 德甲個聯賽sbc今朝都仲係廿萬
而家要三十幾萬

唔郁blanc了 學上面巴打用walker算

EA又撚狗
一早砌完家陣出D仲正D既卡黎撚人
我已經砌哂德意英西
德甲隻delaney正好多
英超就冇咩所謂
意甲西甲法甲唔知會出乜水

middle rio 應該用咩chem
佢太鈍 係未應該用Guardian?

rio都要靈活

今年佢地真係好等錢洗
唉屌靠自己啲卡+升級sbc先做左5格
已經唔想再做，貴到on9

Vds sbc 底唔底做？

係囉...
美職出Alessandrini都好吸引，但炒到要30萬

ea肯派返隻laporte黎未

拖直線分邊進攻會好d kante防守高d 成日見到佢 結論：有拖仔就頂簡迪啦 用20萬做其他野仲好 利申：9up

仆街岩岩仲係咁拎美職啲人去做升級sbc蝕大本

賣左佢換prime

唔識用
係未唔好控佢 等佢自動波
次次控親都標失

rio得prime先有神力
其餘2隻都一般料

換完陣由1200分升上1450好撚正 唔想返工了

新手一問，啲數字有咩用
紅線數字會低，綠線又會高

西甲撚表示，電斯好撚貴。。

一早棄左西甲

咁都貴，toty同某幾隻icon之後最勁
都係30萬 有埋untrade 幾萬搞掂

好想快d試新隊

新手一問
大家DR獎勵通常會揀咩?
玩咗兩次都揀咗Tradeable packs
最近開始接觸SBC先發覺唔夠肥料

咁遲先開局 會好冇穩
btw 依d叫chemistry 建議你可以睇返一樓

車仔還好，英超&巴西，點都至少有只要50-70k

垃圾PC

細爆插花仲暢順返Best 如果有埋4*skill move應該貴好多 要瘋狂吹奏佢了

不了 依家做要800k 買都係600k

我夠卡做呀 應該加 6 7萬到

有冇人知fut swap 卡出曬未

best moment好好用

加 6,7萬就做得過嘅 都見有pro player用
可以等baby icon sbc完咗 肥料價格跌返先做
慳得一coins得一coins

有無人刷2場friendly?

有

又岩 謝巴打

拎住隻live cavani 想問再upgrade會加幾多點

otw

咪又係得阿朗想要

otw sbc live now

牙朗我嚟喇

除左阿朗,馬列斯同安達臣都無咩值錢
唔做啦

機率又低

抽唔中呢3隻就洩 不了

炒完84炒otw

留名睇牙朗

伏到pk

thanks

真係“你屌埋我嗰份”啦

同之前做icon sbc一樣 賭運

諗住抖牙朗 出法比

點解入Wu lei都唔入inui

冇啦冇啦 佢要14隻

愛國份子

升到幾多

27k up
唔知有無得上

第1張硬吹中papa 但冇位俾佢

中左Alisson 想要Anderson
應唔應該繼續做

你唔做我邊有錢賺

中咗richarlison

雷斯食影子？

想問夏季同otw 做邊個好

好亂

中左張witsel
值唔值得為佢買reus夾chem

中國人玩家更多